[注意]末世四騎士己過一半

白馬-(戰爭)
=貿易戰(1期完結)

紅馬-(饑荒)
=未有

黑馬-(瘟疫）
=ot緊 2月1日湖南爆禽流感

灰馬-(死亡)
=黑馬ot緊，比d時間

紅馬先係戰爭呀
”可以從地上奪去太平，使人彼此相殺。又有一把大刀賜給他。“

依4樣野 地球長期都發生緊，只係冇人理

蝗禍差唔多開始 紅馬都來緊

紅馬好似來緊